［85罷工］做保險罷工

做保險日日都可以罷工，冇乜力量

照罷 表態黎